有錢可以點識女？？？

圈子冇異性
平時出入都係揸車 連望女嘅機會都少

唔好答有錢就女自動識你呢啲垃圾

因為你未夠有錢

想屌西定咩先

你唔會落車?

去識保安定侍應。。

落bar周圍請人飲酒
課金比電子雞

玩app約女遊車河

始終都係交友app..

周圍請人似戇鳩多啲

咁咪啱你囉

試下轉識仔

你留tg 自然會有人add你

你泊車入餐廳?

而家港女, 無1億, 彩鳩你都傻..........咪以為有車大撚曬.

有錢就女自動識你

你jm9

請問點有錢法？揸咩車？

我問緊問題 唔好問返我轉頭

原來依家周街d人都有一億

咁都要知你係咪揸啲垃圾車先答到你問題

考試答問題都唔會寫返條問題俾呀sir啦

你自己make assumption lor

如果揸xx車點點點
揸yy車點點點

Speed Dating 或婚介

有樓＋肯結婚大把中女溝你